［文宣］ 推到有巴絲設計小輩圖教育未來棟樑，我地始終會老嫁

蓮花加一生平安長輩圖已經周街有
教育完藍絲長輩
裝飾香港時同巴絲傾開
依家係時候教育白紙一張嘅小輩！

其實啲小朋友行天橋、行街真係兩頭望
咁佢哋嘅視線就係剛剛好望啲欄杆咁
而且見到啲得意嘅嘢佢哋實會想知係咩黎
求有畫卡通/兒童插畫靚嘅巴絲
設計一D小輩圖比大家裝飾香港
簡單海報或者故事形式嘅都好好
教育我哋嘅下一代
唔洗做港豬

2047我地都老了
將來香港有咩事有佢地接力

金鐘播種 遍地開花

光復香港 時代革命

自推一下

有用post 求幫推

Push

我冇野講

我要見指揮官

我唔解鎖

我要飲水

我要見律師

我要投訴

委任證唔該

推到有人推

求推

黑警濫權

今日係屋企附近連儂牆等車時，後面有個可愛妹妹將連儂牆嘅野讀出黎。
佢阿媽企係一邊唔講野
所以係有用㗎

So cute and so sweet

我識畫dd, 可唔可以比個sotry我

我聽日可以開始

幫推 小孩子的教育不能等

我要諗一諗，諗到會講
或者可以按你嘅意思去設計～
自由發揮～
非常感謝啊!

你開個telegram group?

或者可以留你tg~
如果大家諗到咩故事都可以放上黎分享下

可以請先留tg thanks